痾屎直腸一定有磨擦而有屎漬殘留 點解無碼肛交片見唔到有屎漬痴喺條J度？

屙清晒

應該係灌完腸先屌

冇睇過開工前凖備?

哦 受教

GAY